其實人與人之間嘅戀愛係唔應該分性別

好簡單問你一句，
「你鍾意佢個靈魂？」
「定係鍾意佢個身體？」

而性別，
只係造成男女嘅性器官有差異（主要係身體差異）
除此之外，
其實男人同女人有好多野都冇話係絕對
Eg 學歷、智慧、性格、技能 ...etc

如果你到呢個moment
仲係歧視 Gay 、Lesbian 、雙性戀

得罪講句
你根本唔知咩係愛一個人

啱呀 ching

戀童又點睇 假設真愛

仲有唔應該分種族

真 利申bi

戀童之所以視為禁忌
係因為小童嘅大腦結構未發展成熟
未有足夠能力自己作出理性判斷
所以啲小朋友先至需要有家長作為監護人

而家係2020年

同意，肉體上有得分性別，但靈魂上點分性別

唔會歧視性別取向

但會反感個d因為自己性別取向唔同於主流就下下玻璃心，又陰陽怪氣的kam人。

但係D Gay佬唔係戀愛, 係性濫交, 好恐怖唔係你諗得咁天真

屎忽鬼又出黎鳩嗡

又嚟二元論

異性戀都一樣有性濫交
呢啲睇人既姐

人類演化到淨係男女可以結合，好明顯呢個係default peogramme，姐係話男人應該同女人一齊，生命係自然界嘅仼務就係繁殖，然而同性戀並冇呢個能力。
無話唔得嘅，只不過你地真係要接受你地係自然界嘅異類囉。

其實你知唔知Gay佬世界係點

總結錯晒
點解歧視人就唔識得愛，跳晒step
我對某部份人更愛，對某部份人唔愛，
就唔識得愛？

真 講得好岩
利申 0仔

但我係街見到兩個男人攬埋一舊真係接受唔到

屌隻貓

咁點解一男一女你就接受到

不如試下咁睇：

人類的確只能透過男女結合而誕生下一代。
咁一個社會，可以包括男男、男女、女女，
三個不同組合共同組成，
唔會影響人類繼續繁衍下一代
順便仲可以解決人口過度膨脹嘅問題

可以咁講
但係有d約定俗成嘅嘢唔係一朝一夕就可以改變

我自問都唔歧視....
我表姐, 同埋好多FD都係同性戀.....
但我真係接受唔到鄧達智同佢老公打車輪.....

agree

咁一個物種又的確會唔多唔少有啲異類嘅，你地嘅存在的確唔會影響到人類嘅命運，只不過你地真係要接受自己係唔正常嘅存在姐。除非你地演化到格劍/磨豆腐可以繁殖下一代啦，到時就可以自立門户啦。

社會教

咁物種呢
點睇有人同警犬結婚

結合完 生完咪扔去孤兒完
我唔知啦, 但生完拋棄嘅100%都係異性伴侶嚟

你都幾好笑
咁叫自問唔歧視

咁講戴套/冇生膚計劃下扑野都係冇意義

只係因為呢個社會話你聽應該要一男一女先叫做正常
如果個社會話你聽 男男/女女先係社會主流
異性戀係唔應該存在
咁你係咪又接受唔到異性戀？

咁其實同同性定異性戀無關喎
叫你睇柒婆同佢老公打車輪
你都想嘔啦

其實係
所以你係歧視樣衰既人

喪彪

唔歧視？
咁講啊，八兩金同佢老婆打車輪你一樣覺核突㗎，呢個都係樣嘅問題姐

Well said

2020年仲講靈魂論

但如果人類社會係同性戀主流
根本唔會有人類社會

你呢個講法最多係話包容同性戀既存在，唔好歧視
唔代表認同，覺得冇問題

應唔應該分物種？一個美女愛上一隻青蛙可唔可以？ 或者一個男人愛上一隻母雞，想同佢結婚又可唔可以？

一個天才愛上弱智又可唔可以？應唔應該分智商？

人會否只是愛上好嘅野？如果一個人係豬扒，心腸惡毒、冇文化、污漕、智商低、社會地位低，仲有冇人會愛上佢？

P牌正評

同意, 真心相愛唔需要理咁多世俗眼光
人生苦短, 搵到真心相愛既人已經好夠
有時行街見到同性戀情侶可以大大方方拖住手行街, 都鄧佢地好開心

咁亂倫o唔ok

唔同物種ok?

「你鍾意佢個靈魂？」
「定係鍾意佢個身體？」

both

個人覺得唔係唔應該分性別

係就算分咗性別 就算係男 就算係女
都唔影響佢變成真愛既潛力

終於搵到人同自己一樣睇法
嚴格黎講 呢啲係泛性戀
鐘意一個人 唔係睇佢性器官點 而係內在
或者之後嘅愛情會受性生活影響
但愛情嘅產生係因為對方嘅性格 行為 處世態度
而唔係性器官！

年輕男女朋友之間可唔可以有愛冇性？

Gay
Disgusting

男同女結合都唔等於會繁殖
咁男女結合完唔繁殖又或者有原因之下繁殖唔到，佢地又係異類？

你咁清楚
你一定係gay ga la

同各位分享下
你既同性戀親身經驗la
等我地大開眼界都好

香港咪又係大把人思想極保守

歧視點會係愛呀？？
你會唔會歧視你愛既人？？
你會歧視你老婆，你呀媽，你老豆？

更愛係講梗深度
唔代表你識得愛

你文不對題woo

你講梗生理結構

人地講梗愛既層次呀
係層次呀！！

無端端又講咩結合又繁殖
睇黎你係唔明人地想講咩

層次方面既野
對你黎講太深
分唔到係咩黎

見多D就無問題
就接受到

好似見你老豆同呀媽
係度拖手
而且又攬又錫
完全忽略你咁
初初係難接受D
望望下就慣ga la

咁師生戀呢？

其實點解繁殖咁重要？

照你咁計
一男一女唔生仔
都係唔正常既存在姐！

咁香港有大把
數量一定比同性戀
更多唔正常既存在

人地話你唔思考社會講左咩比你聽
你照單全收呀
無諗過點理解件事

而且同性戀為主流
唔會無左人類社會
只有人口增長少或變少
一對夫婦要生
可以生廿幾個都得

如果戀愛唔應該分性別
咁男同性戀者冋女同性戀者揀男同女做另一半
或者異性戀者揀另一種性別做另一半有冇問題?
咁講法應該得雙性戀先係正常喎

正常真係咁重要？
簡另外一半必需係一個正常人？
咁如果佢有精神病
佢算唔算正常人呀？

我用緊純生物學角度
唔好assume我係「唔思考社會講咗咩畀我聽照單全收」

如果真係人類一開始係同性戀為主流
得少數人係異性戀會生仔女
咁個Gene Pool咪越嚟越少
減低進化囉

而且人口不斷減少一直落最後咪會滅絕

所以異性戀為主流純粹係自然法則嘅結果
我唔會話所有動物一開始都全部係異性戀
但物競天擇 異性戀生到下一代咪將呢個trait一路傳落嚟囉

冇話一定要正常
正常唔正常亦唔係咁重要

但個問題係點解要assume人哋話唔正常係negative
唔正常唔代表錯

唔重要架 或者我用錯咗正常呢個字
其實鍾意男咪男 女咪女 男女都啱咪男女都啱
唔駛夾硬講d咩愛無分性別
因為其實愛根本就有分到

自然界都有同性戀，例如獅子，唔知真係唔好衝出黎
何來嘅唔正常？其實係標籤呢個行為先係唔正常
拍拖咪拍拖，愛咪愛，點解要講性別

你講到科學同大腦
咁你點睇白老鼠天堂實驗同基因論
無啱同錯所以唔洗太激動 講定先

科學講到明人口密度爆咗會出現同性交配
性別分類分無正常運作以減人口
再睇番依家地球人口真係爆 同人開始支持同性戀

再講基因論 異性既荷爾蒙 對方既體香係直接令異性有性衝動反應 同性係唔會有反應
簡單講係身體係為吸引同咗造就下一代而對異性做既準備 你都唔會見到有男性生理結構有閪比其他仔生兒育女
講明天生係人類係異性交配異性相吸
但人口爆咗出現性別認同障礙出現同性戀被大眾以自由為名合理化 出現hehe情況

但問題係當大眾都開始都出現性別認知障礙 但大眾都認同唔代表啱 等於以前大眾相信信仰會治療病毒結果係科學先醫到

咁你點睇唔係性別問題

利申 細個支持同性戀 大咗有科學常識 依家唔反對都唔支持 人口太多 小啲下一代無壞

異性戀都一樣大把性濫交喎㗎
異性戀性濫交會高尚啲?

人地講梗社會既操控

你就無端端講個生物學角度出黎
你牛頭唔答馬咀

人地講梗生果
你係度講生菜

你答唔到人
你就係唔識答
唔明ga la

你到而家都答唔個個問題
你只係講梗
你自己鐘意講既野
認為有point 既野
就覺得自己答左

另外
人類進化不嬲都係慢
所以我地係唔著重於靠身體既進化
去適應呢個世界

而係靠智慧同工具
例如疫苗，網路，科技

人口膨脹都會令人類滅絕
資源短缺
醫療差
衛生差
溫疫大爆發
天氣反常
水位升高
核電廠被破壞
人與人之間既殺戮

以上既野都係自然法則，物競天擇
你D資訊咁舊既？

你現家都可以體驗到D ga

無錯，所以偽娘世界第一

咁不如你解釋一下比我知：

1）唔正常有幾positive
2）唔正常有幾好同幾正確
3）點解別人聽到唔正常呢個字會覺得負面

我都想了解多D
你既正常同唔正常
呢兩個詞語既定義

究竟係有分定無分？
你可唔可以認真D呀
睇死人啦

對住你真係無哂心機
都唔知你做乜

where is the H?

係
但係愛一個人係愛佢嘅一切

或者咁講 你講緊係社會主張既道德 咁道德係點黎
道德係人經過思考得出對種族既界限嚟 咁思考由大腦得出
咁如果你大腦出現問題 點解會唔關生物學事
性別認知障礙 異性獨特既吸引生理無咗 大腦有問題 欣賞唔到異性 但唔影響你對常生活 點當大眾都有呢個問題 唔代表呢樣野啱喎

舉個例 有人話電腦手機對眼唔好 唔好用咁耐
世界上7成人每日連續用超過兩個鐘以上
啲人都話無問題 無咩大影響
咁當社會上既人都咁講 呢個就會變咗道德標準 每日用連續用兩個鐘都無問題
咁實際上有無影響係睇科學生理而唔係睇社會
所以就算你要講社會係都係離不開科學
等同你要講食物住宿都係離不開政治一樣

上面係講梗係社會既操控
你又無端端話我講梗道德
操控唔同道德呀！
兩樣野黎ga

又一個牛頭唔搭馬咀
九唔搭八

你知唔知道道德大概講D咩呀？
道德包括：
禮儀、性格、人在社會中適當行為、誠實、助人、寬容、忠誠、責任、社會公正性、平等、家庭與國家安全、社會秩序穩定、報恩等等

上面一大揪野
樣樣都講梗唔同界別既野
但都無一様係你講梗既野

究竟你講野有無邏輯呢？
定係你又係只係想講D
自己想講既野又以為有point？

咁你個腦真係有事
你唔知自己同人地講梗咩
溝通不能
你有認知障礙

呢樣嘢我都有唸過：如果我鐘意左個女仔，同佢拍拍下拖先發現佢係男人黎，咁我會唔會突然間唔再鐘意佢？如果仲鐘意嘅話，咁我算唔算gay?最後得出嘅結論都同你一樣。